［我要上熱門］明明講左長期開花先會贏點解又要休息

你地唔想裝修 要贏國際形象唔緊要
咪唔好裝修鋪頭囉 再和平唱歌
杯葛黑心企業 做文宣叫口號
點解要變休息日？點解要唔出街？
帶口罩抗議又唔做 話做文宣
心照啦 有幾多人有申請twitter同reddit呀？
唔申請個班做乜撚文宣 懶就懶啦
同10點活動一樣比人搞散
比人帶風又變全民休息日
上次休息完發生咩事呀？大圍捕呀

點做做邊係策略
唔出現就係0抗爭

長期要支共鋪頭做唔到生意
將壓力發洩上政治唔係大方向咩？

成班比偽手足亂帶
點解開花一定係無差別破壞
你前幾個月d地區集人廢咖？

推

做放映會
做追討會
將最近兩日值得煲大既新聞帶入社區
親身介紹藍店黃店

大把可以做
上面好暴力咩？
休咩息呀？

垃圾分化post幾千正評
你同我講我理性求實無人理？

平時就和平社區活動
有重要事例如：政府又鳩立法 有黑社會斬人
有警察過份情況831等等
就變真.開花咪解決左

有咩好嘈？

勇武和理一人讓一步 再次合一！

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

【緊急！】【討論至達成共識！】今日開花三點定八點？

不分化 不割蓆 不完美 可接受 會改善

我個post仲有人屌我p牌吹風開花
開花又唔一定要勇武

負評答我
和平叫口號
口罩抗議
介紹黃藍店
放映會

有咩問題？負咩評？
求下大家諗清楚啦
比人用極端選項搞散緊啦

總之全世界有咩出咗再傾 唔會休息

我要最起碼有3000正評

樓豬啱
好多人誤會左休息就係唔出黎
出黎唱歌又好爆買又好呀

方向就係禁簡單

裝修真係好少兒科
人地閒閒地地都燒緊警車
雞尾酒放題
不過目標要集中小小，太多人跟唔到係事實

唱歌都好 貼文宣都好 唔應該休息

講得好
點解又要咩都唔做

負評個2個講到原因未
點解放映會/介紹黃藍店都唔做？

休息唔等於唔出嚟

成班係咪壞腦
抗爭4個月 出到黎次次爆鋪咩？

係
出黎呀
和理非出黎幫下手啦
我去緊黃鋪爆買啦

幫吓你

兄弟爬山去左邊
人地殺人都未割
你割間鋪？

Tui

唔好再講休息日
叫文宣日 連儂牆日 唱歌日 罷買日 懲罰黃店日 放映會 組人鏈
大把野做!
唔出都唔緊要 上TWITTER REDDIT 推連登"正常"POST

開花貼文宣

同班五毛鬧都唔推有用post
兒登仔

因為多五毛

唱下K都得掛

咪就係
手法上有意見既咪落場傾掂佢

熱門呀我要
大家幫手救班人個腦

唔好畀01狗帶風向

拉

推呀

無休息
只有做唔同野

其實想外國風向再轉好簡單

出

打手玩非黑即白既二元分化手段
大家唔好唔記得我地星期五點解全世界行出黎, 你退者係向777 向緊急法蒙面法屈服, 今日一定要再行出黎, 到時18區見( PS: 唔出去既到時最好少上連登, 你可以預期呢度又會癲撚哂係度放負屌呢樣屌果樣)

上熱門

仲有個唔知咩法律朋友又係on9
話咩唔好暴力影響JR
人地就係話推完無衝突證明立得好

和勇一齊出
和平時勇武一齊貼
勇時和理幫手cover

點解出面一個3罷post都無！
你就知連登比人入侵得好緊要！
推呀行動post!!!

負評撚一個反擊point都無